《Logan》影評讚好 堪稱《X-Men》的《黑夜之神》

Critic Consensus: Hugh Jackman makes the most of his final outing as Wolverine with a gritty, nuanced performance in a violent but surprisingly thoughtful superhero action film that defies genre conventions.

「《羅根》是《X戰警》系列的《黑暗騎士》。」-《USA Today》
「影史最暴力且最有情感的電影之一。」-《Entertainment Weekly》
「精準結合漫威電影以及西部片經典電影。」-《Hollywood Reporter》

屌你，正啦喂.jpg

咁西利

條腳合唔埋....

老江湖

敵人做唔做到joker個level先
無好既敵人好難令度戲出色

好期待

但係Joker同時又搶哂Batman風采
Hugh Jackman 今次應該會比Bale更有發揮

睇左首影
好撚好睇
x
fox咁多套英雄片最好睇最黑暗

《盧根》（Logan）在德國柏林影展舉行全球首映禮，獲影評人一致讚好，更被形容為「理想中的《變種特攻》（X-Men）電影」。主角曉治積曼（Hugh Jackman）在影展記者會上表示因為這是他最後一次演「狼人」，劇組更能夠放開包袱，「拍一部不被類型、評級以及系列前作限制的電影。」他形容《盧根》其實是「《陽光小小姐》（Little Miss Sunshine）遇上Marvel角色和暴力場面」：「世事物轉星移，我們會因此分離還是反而聯繫更深？是不是自己一個生存會比較容易？與其他人建立關係是否危險？我希望觀眾會產生共鳴，想想自己的日常生活。」

對於《盧根》被評為限制級，導演占士曼高（James Mangold）就表明這部戲兒童不宜：「重要的是有能力影響流行文化，又有廣大觀眾層的系列式電影，不應該只求多賣幾份開心樂園餐或者幾件T-Shirt，應該要引發觀眾思考發問。這部電影不是拍給兒童看的，評級制度有其存在的原因，明顯這不是兒童片。如果不面向成人觀眾，我們無法討論有關暴力問題。」他又指靈感來自那些透過展示暴力去反暴力的作品，例如1992年由奇連伊士活（Clint Eastwood）執導的奧斯卡最佳電影《豪情蓋天》（Unforgiven）。

導演又講到與電影公司Fox的理念一致，才成就得了《盧根》的特別：「經常聽到電影公司是敵人這種老土的講法，今次並不是那種情況，我完全拍到想拍的東西。我們有非常一致的共識，就是這類電影的方程式已變得乏味，必須作出新的嘗試。對Fox來說，是很考驗勇氣的決定。」

屌你啊,hk01

我們有非常一致的共識，就是這類電影的方程式已變得乏味，必須作出新的嘗試。

咪住，前2集既試映影評又係點既先

呢個係首映。唔洗驚

巴打係邊度睇既

睇唔慣呀教授識企

雖然未睇，但我唔覺得呢套嘢可以拍到The Dark Knight咁有深度
頂多係黑暗啲，除左動作特技之外有啲意思咁
當然如果真係咁正就好

咁Logan一向係邊緣人
點都唔會去到蝙蝠俠要拯救世人咁大個命題

唔係Bryan Singer拍有期待，但其實套套映前影評都吹架啦，仲記得Suicide Squad

影評幾時有吹dceu戲？

得罪講句 拍到導演之前套3:10 to Yuma一半水準咁同大部分超級英雄戲比已經超晒班 特別迪士尼個堆

有架，果陣公映前專業影評話好撚好睇，但到公映先仆晒街咋嘛，高登果陣有post講。

試映果班唔係影評人

Whatever 啦，真係上左睇完先見真章，當參考算。

上面有巴打睇左，如果講多少少會好d

等睇fox之後拍爛一套又有一班人鳩叫俾番marvel

Fox 拍爛機率好鬼高，Bryan Singer X men越拍越爛，新果個series first class正，但轉返人又係愈黎愈差。都唔好講Fantastic 4啦。

fox啲選角硬係冇乜觀眾緣咁 除左james mcavoy 同michael fassbender之外其他都麻麻咁

浪費角色都係fox常見問題 雷射眼係最好例子
電影無咩發揮
死侍差d都浪費埋

第三集開場得番副眼鏡係到飄

兩個版本既教授/磁力王
快銀
狼人
死侍
唔記得叫咩名既炮彈頭少女
狼人前傳既劍齒虎，牌王
唔覺選角差
差既係唔配合劇情既戲份分配

capekino

點都冇MCU嗰啲選角咁入腦

Mcu 個快銀？

應該咁講，MCU喺塑造英雄形象方面真係冇得輸

但係塑造反派完全垃圾級。
Dr strange 揾個影帝級做condom 式反派。

選角Sony真係最差，屌，搵尼古拉斯基治做Ghost Rider，完全拍到爛晒。

係架 個個角色唔係風趣幽默 就係正義撚長期chok樣
好難冇觀眾緣既套套戲似角色宣傳片多過拍緊戲

Sony spiderman cast最完美

Sony 選角真係唔錯
好過之前spider 把聲難聽 又肥
Mj同關 都唔靚
你反派選角好d

巴打係咪搞亂左，Sony選角係Tobey喎。
唔見得有幾好，遑論完美

二千年x -men ，蜘蛛俠個時根本仲係用緊舊模式拍超級英雄電影，唔會點識鋪排宣傳，唔統一唔交集，冇今日mcu 個種模式咁深入民心。所以first class 成功同狼二之後就開始改變番，不過出彩蛋哩d，早於xmen 3已經有。
bryan 係對xmen 有想法，但如果唔係佢冇拍xmen 3.結果出黎失敗，都未必有之後咁重來

屌
3月先有得睇

所以成日以mcu為拍英雄片標準真心on9

MCU差唔每個英雄都有獨立電影點唔深入民心

Xmen 角色咁多，都balance 到算係咁

睇左幾個spoiler review
個故事同場面聽落都覺正

直程超班啦，比幾個英雄組隊電影
Xmen 淨拍組隊電影，六套評價較差都係x3同天啓。
Marvel套套都用幾套做引旨，四套入面兩套廢。

First class 成隊新人，入面都有過一半做得好
Dofp QS 直程世界級
Apocalypse 新人好似無人睇咁，但係藍魔，天使，storm 都做得幾好
咁都可以話marvel 塑造角色勁d

準備又有世界大戰
can you feel

其實Apocalypse 幾好睇，反而civil war好似只係被人吹湊得勁

前者認同，後者都有唔少人指出，我就覺得有一貫MCU片質素，已經收貨。機場果幕動作場面入面明顯係MCU第一，果幕放係英雄片打戲入面都有Top5。但係CG水皮

Bryan singer衰左一集電影姐

9成又overrate

點解大戰

冇mcu咁入腦既其中一個原因係件戰衣，xmen個個都一式一樣

其實我想問點解狼人外傳最尾個x教授係識行識走
但之後拍嘅異能第一戰佢最尾就已經癱左

有冇睇過漫畫嘅手足解答下？

DOFP

人地解釋你聽係影展既影評人比既comment, 你就whatever, 正宗天才唔聽人講自己最叻

唔好再理啦 呢段歷史已經洗走左

有錢可以飛去台灣
個邊好似2月28號午夜就睇到

應該唔關事啦，第一戰同狼人係未改歷史架嘛
而天啟中段個度先係改左歷史

dofp舊過去都有講X教授食藥行返，係冇左異能姐
你當之後發明左更好嘅藥，又可以行返又可以用異能
不過唔計呢樣，新三部曲同原三部曲仲有唔少bug

The last of us

完全唔關事，武士之戰最後嗰個scene係舊時間軸上係駁住X3

X3入面x教授本身個肉身其實已經俾黑鳳凰炸到渣都冇，但係X3個彩蛋scene講咗X教授個意識tranfer咗去佢個植物人細佬度，所以武士之戰個彩蛋先見到x教授行出黎，

嗰幕其實都係駁翻去DOFP，警告狼人個哨兵會出現

我覺得DOFP好睇係因為睇咗X3幾爛。
所以最後見到SCOTT同JEAN果一場戲真係好正！

自己腦補個解釋落去LA 懶

連人地問咩都唔睇清楚

就係唔同電影唔統一設定問題，當然係dofp 有講可以研究打針行番，哩段1973年，部份歷史都係兩個時間線都發生過，所以格硬拉落去狼人外傳，佢短暫行番都得，或者其他方法。
教授光頭都有唔同原因
原來係用腦過度或其它原因
變成新時間線，天啟造成

Dofp 有針啪係改時間線前出現下話

我覺得兩段時間線對比應該係咁，因為dofp 未來(原時間丿教授都講過自己以前好唔同，。根據之前變種人的二十五個時刻網站推論出
原時間1973，d學生去晒參軍，學校關閉，磁力王一直坐監，妖后殺左trask,Ⅹ教授半頹狀態，有打針可以短暫行。
新時間1973,同樣，學校依然關閉，起初Ⅹ教授頹到打針，但救左磁力王，妖后冇殺人，之後恢復信心控制到能力，唔再打針

記得未來Ⅹ教授同出狼人講過佢以前1973控制唔到能力，咁照計就係有打針控制情況